謝安琪 事業線

好多奶水

所以要搵個gay既梁文禮訪問佢先得

條波罅好distracting

作仲玩頒獎禮咩

好似大波左好多

好淫

你對今天的youtube有多滿意？
屌你老母你真係識揀時間問

Lm

你條陷家產我留意左你好撚耐
你到底幾時仆街死？
解密解得好撚爽？
你老母俾我屌得仲撚爽呀

點解有人玩解密咁on9

每次望到連登仔因為比人解密就嬲嬲豬就好想笑

屌你老母

一把年紀仲谷事業線
汪明荃接班人

駁唔到

聽佢講以前唔係會員果陣睇唔到加密野
所以被逼做會員，之後開始見到加密野都解密

漲卜卜

以為係新歌添

Kay 有冇同y文 扑過野

係都梁文禮同yy